原來球面 雙非球, 分別只係好細

差得果少少

但裏面反射光就大幅增加

價錢就差得遠